我老母好ｏｎ９！！！

我媽見超市結業，又買咗好多個杯麵返嚟，話抵喎。。。
抵有撚用咩。。。垃圾食物！又肥又無營養。。。仲會食到塊面爛晒！仲要俾人咒罵！！！
上次我已經叫左佢唔好再買杯麵返嚟引誘我～
但佢死都唔聽，買咗一次（上一次買嘅俾晒親友攞咗返大陸～）又一次（今次又買多個返嚟！！）
成日話平就買返嚟俾我食，但佢就唔自己食！！
on9。。知唔知我塊面爛佢都有責任的？
如果佢唔係在我細個時整得太多煎炸嘢熱氣嘢我塊面本來都好靚的。。。
你可以話係我無自制力！但細路仔就係大人整乜佢就食乜㗎啦！
只要係好味就得，邊度識揀啲健康食物來食呢？
上次果鑊我就係日日食佢啲杯麵搞到唔為意自己塊面。。
無耐就成個下巴生晒暗瘡～ 依家謝咗但有好多印～我仲要搽藥膏ko返啲印佢！！！
今次佢買返嚟嘅杯麵我係一個都唔會食的！！！
我唔想再爆暗瘡～我只能食啲清啲又健康嘅嘢（好似蒸魚同菜）
宣洩完～ｓｏｒｒｙ各位！！！我真係好想搵人申訴下先喺度開ｐｏｓｔ！！

咪撚柒啦。。。

金鋪大把金 你又唔偷

ｏｎ９？？？啲金送上門啊？？？垃圾比喻

你老母呢度個人Facebook 呀，你老母購物關人撚事

。。。！！！！！！！。。！。。。！！！！！

你係殺生丸隻狗？

如果你係殺生丸隻豬閪fd，咁我就係殺生丸個老闆囉。而我不知殺生丸是誰!好紅㗎?

正評

好過日日食強既

係咪潮文黎架?

你咁靚 怕閪咩

睇黎on9會遺傳

都啱嘅 但我肥

屌你老母屌你老母陳庭佳

對唔住樓主 隻狗走失咗 原來走咗黎你度咬人

旺財bad boy

煮佢黎食

U TOO

你仲on9

你遺傳到

腸 好傷心

歪

一忽布咁長🙁